今晚8點 光復新港城

聲援被捕保安
要求新鴻基表態
要求新鴻基不可炒保安

推

阻差辦工罰款了事

屌你去人做嘢嗰度搞人?

係都去新港城隔離既狗屋

新港城係四叔

push

驚無車走

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

7點關

支持=/=光復

大家唔好亂黎

關門，同埋唔該要熟路街坊先好去